有無人知呢個ad應該點block？

用黎adaway，應該落咩網址去block呢個廣告？

生果報 m版發現既

應該咁樣block

其他生果報既ad都block到，係圖中果張唔得

港聞版，佢d ad次次load都會有唔同，所以我畀link你都好，你load果陣未必見到上圖個ad，要撞手神